hi 淡友（439）

肥仔有冇牛過？

今晚好玩鳥

睇最高夾到26000